邊度有牛腸賣？

有無人知邊度有牛腸賣？好掛住褔岡牛腸鍋

街市囉柒頭

邊個街市有

有無人知吖？

韓國牛腸得唔得
ig

可以try try

我唔知係咪你要既牛腸
但係佢真係有韓國既牛腸

我搵咗好耐都搵唔到日本牛腸，唯有退而求其次試吓韓國嘅牛腸
過兩日試完話你知有冇分別

香港豬雜
多過
牛雜

同問

有啲撚樣豬腸扮牛腸

依D要叫街市牛肉佬留

隔離個POST先話香港一日湯得果十隻八隻牛，有幾多腸你買丫，所以唔會度度有

我問過一兩間都話冇得留
唔知係咪熟客先有得留

好似食緊橡膠咁

最撚驚係洗得唔乾淨要食屎

大把點心鋪有